要塞地鐵塞馬路，7點半先開始太遲

其實好多奴隸好撚慘6點幾已經要出門口
7點半先開始聚集班人黎搞
有成效得黎都差唔多8點
得返得比較近又返9點或者更遲啲人會有效果

所以黎緊不如早啲開波？

冇錯，同埋要準時，再加幾分創意

同意
成個office都係塞之前返晒黎

偏遠地區就早，商業區就晏

我明白時間早左需要更多人力
不如大家夾手夾腳早啲開佢波
令到更多人大條道理唔撚返
之後唔撚返嗰班再出黎接力繼續搞大佢
咁就人人受惠

同意，早小小就開始塞，個站仲多人

咁早 地鐵冇730 咁多人 到時好易比狗搞散？

我諗仲有多個因素要睇
轉車站可能晏啲先會開始多人
但係如果早啲開始整壇類似之前大學站咁上下
塞死成條線
咁效果會唔會好啲？

一齊探討下點做先最好